CCL 180.74 +1.18%

又升

未反映97回歸因素

嚇得我 以為升左10倍

1617,接火棒,假新聞,地產商想出貨做市好容易,左手交右手,國安法,移民潮,高失業率....係咪租樓日日賺,賺夠？

國安法效應已完

未反映國安法後啲人準備移民有延遲

下星期跌10倍

以為講ccl美股

下星期可能取消美匯

市場預期乖乖地炒賣就冇事

市場永遠是對的

上星期都有人以為跌左10倍

向上劈

爽

淡淡: 我唔會錯! 一定係社會錯!

GO GO GO

樓爆呢？

仲有金融海嘯未反映，歐債未反映，英國脫歐未反映

升災

呢個星期唔計, 唔算, 凡睇唔到 接火棒啦你地

180

都話升災架啦